---
hide:
    - toc
---

# MT08 - Diseño y producción de circuitos - Milling CNC
## Introducción

Notas
Protoboard
pcb - que es y para que sirve
mipec particularidades

milleado con CNC - smd de tamaño medio
smd thru hole
tipos de pcb fr1 a fr6 caracteristicas
design rules
cosas a tener en cuenta para cnc
srm20 desktop milling
donde y como pedir que hagan tu pcb
soldadura como soldar?
herramientas que necesitamos

desafío diseñar la placa siguiendo el tutorial
martes lab virtual con el ruteo de placa
